好似冇乜再值得開心

都開心唔起
頹左幾日 我都唔知自己做咩
以為訓醒就會冇事
但訓醒只會越黎越壓抑
好想永遠唔再醒
做人真係好撚辛苦

快樂𣎴再那麼簡單

如果係失戀嘅話當你遇到下一個，就會覺得而家嘅自己為咗一個唔值嘅人唔開心好傻

唔係失戀唔知點解開心唔起 可能呢排發生太多野覺得好壓抑 返工都唔係返得好開心

打個J就會好d

same here

真

冇j

因為唔再係細路仔

好想去返細細個個陣無憂無慮咁

sorry一直都係靠自己冇問過屋企拎錢 令你失望了

主要返工返得唔開心？
樓主你返d咩架？

咁買條J囉

返緊文職 公司某部分人好西 同佢正正常常講野都會勁惡咁嘖鳩你 食緊飯都點你做野 有啲人就勁自私 同以前返cafe完全兩樣野 係公司又冇人熟 做錯少少野都俾人屌到開巷 唔識問人又嫌你煩 唔問做錯又屌你 唔知想點

幫你奶，會釋放安多芬，個人會開心啲

返依d真係命都短10年
咁之前點解會轉工既？

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

開心？咩黎？食得架？

之前一直返緊pt 因為唔係有太多錢所以轉左 依家等緊升學的